有冇巴打係紐西蘭讀書

依家生活過得點？唔嫌棄請分享下 下個月就要去Christchurch讀 有啲緊張

咁大個仔第一次去咁遠

gg, 琴日先地震完

有冇咁多地震

自己推一下

你去到CHCH 咁遠真係救你唔到 Auckland 就大把人

就係唔想有太多中國人先去個頭

可能會悶到傻左

好想番香港

真係有咁悶咩 平時都冇嘢做？

其實要幾歲先可以學車

有的話我都想入

Email 電話同名去呢個 hkgnzl2017@gmail.com

正

以填

有冇巴絲同我一樣喺auckland northshore嗰邊。學校完全冇香港人。悶到發霉

剩係send phone no.??

住sunnynook，讀男校

push

hi Ivan

Dunedin揮手

嗰邊啲景色

巴打呢邊
Otago u 定high school

UO??? major咩

做乜爆鳩我

Year 1 呀

翻學翻成點

Mecheng year 4

有意去紐西蘭讀返個mech master同搵份pt draftsman做
巴絲打推薦邊間u
利申: 做緊grad e

5/1先開學

有無人知唔知UofA data science master收生高唔高要求
想洗下底 同埋對數據分析有d興趣

利申 係香港讀緊濕鳩大專accounting degree非八大 CGPA 3.0

nz巴絲可唔可以講多啲關於喺nz讀書既野

Mk仔好狗
小心你d野比人狗辣椒油呀

加辣椒油

上一頁見到巴打你話自己讀UofA engine
想問下想讀mech master既話巴打推薦邊間u? ielts overall 6夠唔夠做(我未考)同埋有工作經驗有冇特別優勢?
利申 mech degree grad, 做緊bse graduate engineer

13黎架

頂